政府同港鐵次次係天災既應變都係最撚柒，認唔認同？

九巴
新城
天星都好過班柒頭

根本無諗過要處理，推左個波比啲僱主就理撚得你